有冇大佬可以教我做FYP?

就快要交interim report但我一d 都冇寫過，0 progress? 我既topic area 係about construction safety and safety training course , prof 之前叫我睇下AR game 同 Video game

教你做都要知你個方向㗎
得個area 乜柒都教唔到

唔係咁易嫁 槍手啦

唔好 班19比d衰過你自己做既

鳩做就pass啦屌

🚬

食枝煙先啦🚬

樓主我收$8000幫你做晒成份FYP
兩個月時間 耐心。安心。認真，誠實

我諗都係跟佢個方向？探討現時safety training course 有咩不足再講ar 同 video games 有咩好處or 點提升 awareness?

pushhhhh

兩個月先收 8k
你去洗碗好過啦

打個飛機先啦

揀個咁偏嘅題目神仙都救唔到你啦

prof 定架個area ,唔一定做ar 同video game

唔通轉頭$4000 outsource比人又話你知咩

pushhhh

pushh

其實係地盤上saftey training 有咩好唔過AR game同video game
用game黎訓練唔覺得會令人更加重視安全

可以模擬意外發生